Projekt pizza

Program umożliwia zamówienie pizzy i napojów z konsoli, dostępne możliwości to:
-pizza
-pizza 50/50
-napoje
-własne kompozycje ze wzgędu na rozbudowany koszyk
-zniżka 20% w przypadku zakupów powyżej 100zł
-darmowy napój w przypadku zakupu conajmniej 2 pizz

1. W pierwszy etapie został wykonany szablon programu, który zawierał:
- menu główne
- switch ze względu na wybór 
- deklaracje potrzebnych funkcji do switcha

2. Wykonanie poszczególnych funkcji wyświetlająacych dany interfejs:
 -pizza
 -pizza 50/50
 -napoje
 -koszyk
 -paragon
 -w każdym interfejsie jest możliwość powrotu i anulowania zakupów w dowolnym momencie